嚴選香港斑馬線最短行人綠燈

石門安心街（利豐後門） ，綠公仔6秒，過唔切三條斑馬線

紅燈要等分幾鐘

時事台？

香港政府部門真係反智

慣左手勢

其他台再開過啦

你個潔癖症應該睇下專科

呾點解要分咁多個台

斑馬線好似冇紅綠燈

啱啱落嚟?

當一樣野大家都明、有共識，而你去執著，異相既係邊個？

正如有人話：我煮個公仔面你食
你話：公仔麵係牌子，唔係麵，你點煮？

可以打去1823投訴教長d綠燈